突發 旺角開始多人！

好多黑衫人出緊黎！

唔記得加密

push

遍地開花

推，需要真正遍地開花

敵退我進

我冇嘢講！！！

推

Push

好似有市民出左自由高達

我無野講

十字路口

不見不散

港鐵站開始黑衫人

GOGOGOGOGO
旺角開始多人！...出緊黎

替天行道!

堅

圍魏救趙！

推！今次認真

黑警過黎打我

旺角定金鐘呀 分散哂 旺角狗場喎 黑社會橫行
林鄭在金鐘

勇武派反攻日
D day

放題

直接遍地開花啦
mk仔mk妹過黎mk

食飯都要比黑社會管？

聲東擊西

Push!!!

有人出黎就夠

係就返金鐘

你估人冇ac咩

咩呀 我話多人食飯咋喎

又旺角
入黑好危險
大家諗清楚先出啦

到左旺角

同梗一大班人出去行街

你地今次真係去至好，唔好上次金鐘咁，鳩up完自己唔去

無嘢講

好多人！！！！！！！！！！

出黎啦

圖？

又想撚鳩自己人

好多人

小心行事 多人先好行

出緊 同車仲有唱k小魚仙

金鐘個post係尋日架

出緊

嘩你講咩呀 食放題咋

圖pls

狗係沙田

咪撚玩膠

而家d防暴遮眼遮樣無number 無論黑警點樣濫權 大家都無方法追究
既然唔可以從正常途徑追究佢地 咁就唯有令佢地每一個都成為過街老鼠 要佢地嘅家人同朋友都以佢地為恥
黑警無一個係無辜嘅
歡迎各位報料 外國勢力幫大家扔上黎公審班仆街冚家鏟

荃灣都成車黑3出緊

好多人出緊去野餐

有冇fact check

突然做乜鳩又唔講

行住街先 一支穿雲箭 千軍萬馬來相見

fact check

人係大圍，而家出黎！

唔好又燈自己友窩仆街仔

我地準備航母戰鬥群
呢獲贏硬

無話撚唔撚
當撚到一大班人出嚟 就唔係撚

Be water and push

成個朗豪坊都黑衫

agger

Fact check

旺角開始多人

大家食飽一齊出黎散下步
去邊唔好諗

沙田個位圍死曬架，而家淨番火車

旺角就小心

Coming

出緊
你地係邊個位

人呀

係咪旺角呀 係我就旺角東落車

唔好好似上次咁水自己人出去
唔係嘅話下次真係狼來了就冇人㗎喇

一隻狗都冇 買定支香檳開party先

旺角食緊飯

Fact check?

啱啱好喺旺角食完野
即到

人地認真講旺角你就鳩up金鐘

旺角要人呀屌

咪玩膠啦

又嚟
好撚攰

出到嚟完全無人

fake 9人嘅話你地死全家

兄弟爬山

食完飯去

無錯
呢啲on9嘢玩親手足
狼來了就真係仆街

唔好玩膠

旺角有邊日唔多人

大家記住be water
可聚可散
唔好為左救一邊嘅人搞到自己陷入困局

唔好話fact唔fact check唔 沙田死位黎
唔出MK都要圍金鐘喇

即捕即解

旺角幾時都咁多人

相信現場

試著說
網上提案，現場決定
兄弟爬山，各自努力
不割蓆，不分化

現場網絡及情況係上唔到連登
如果巴打真係有心，
請message現場朋友
同時麻煩到現場幫手

加密啦！

差唔多吃完飯 我即出mk

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

全港開始多人, 高達700萬!!!!

旺角食放題gogogo

有無咁多新手

928都係咁樣吹雞救金鐘

你有閒力咪出旺角囉

本身沙田既都會留起沙田架啦

搭到去旺角東
行緊過黎

Fake 冇人

又玩膠

仲要係星期日晚

本身已經響旺角

對面亦表示已派遣脈衝高達進場

有冇相啊仆街 又想玩狼來了？

膠定真心？

係聲東擊西,要沙田定要旺角?緊係要旺角啦~~

我無嘢講

張相幾時影

[img][/img]

即刻過黎 現場要咩

我冇野講

不如唔好理真定假，而家一齊出嚟，搵個地點集合

幫拖呀

唔好亂
fact check
fact check
fact check

成條菜街都係

Be Water

行街咋 無其他野做架

發夢見到好多人 冇狗

唔知真假就出
真就一齊行
假都唔好怨
戰術
真假都有用

Fact Check

星期日出嚟食個宵夜有幾閒

推
我冇野講

真 出旺角街街睇戲咋嘛

星期日去旺角食個糖水先

推
要人！

Fact 咩Check

去行街shopping都唔俾人去，宜家叫人去刺激經濟都唔俾

pish

不如就唔好理真假，而家出嚟，
我覺得出咗又無壞，最重要搵一個點聚

唔玩膠 真心係mk

屌
唔好再問真定假
機會過咗就無
咁撚驚就乜都做唔到
成班沙田柚打緊仗

唔使fact check 唔使圖
一定呢家係無人

上次金鐘話撚自己人 其實咁講唔精確
上次只不過係唔夠人
如果你可以撚到一萬幾千出嚟 就唔係撚

利申: 冷氣軍師 我係唔出街嘅

去金鐘唔係好過旺角咩

即刻黎

又唔係咩宵禁又冇咩戒嚴 出個街行下散下心

唔好圖唔圖喇
沙田危在旦夕

旺角食飯❗️

同班手足出緊黎

有無圖

Ok 即出

一起去旺角行街

到咗
今次order得勁好 多謝搞手

真心希望你地係堅

出緊，推

深水埗地鐵站都多人！

大家係沙田遊行完唔知去邊又唔想返屋企 不如一齊而家去旺角食放題

旺角見

真定假都好，人多出到黎假都變真

到左 救沙田！

真又好，
假又好，

就弄假成真，仲諗⋯

出去刺激消費

旺近d

好多黑衣人

集中去MK先

又撚人去送頭

沙田大會堂坐下先好過周圍走
現場再決定去向好過啦

唔玩膠
聲東擊西

旺角要人呀快

[member]好多人[/member

食放題

星期日 大家放假冇理由留係屋企

旺角連儂牆要人

真定假 出緊

係真至好，唔好再玩狼來了，少人去一定比人捉曬

出啦屌

你地喺邊到集合？

係咪呀

行街食飯有咩問題

出旺角，救沙田！

今次堅定流？

要圍魏救趙就直攻金鐘西環啦 攻旺角班狗wfc咩

唔想沙田班手足出事就出旺角行街

跟本就應該分區玩
佢邊區多狗就換區
玩撚死班狗

一齊食放題

到左未？我見開始多黑衫，應該最少有二百

狼來了

屯門都騎緊牛出嚟
魚蛋啊!!!

散了

你仲係沙田就留係沙田啦
遍地開花

係咪真係出金鐘㗎
係就依家嚟

要人要人

出啦

捉你父母咩捉
依加行街都唔撚得?

旺角放題

準備左啤酒

On9

出緊旺角

睇你班友點圍兩個點

好 我負責奧馬哈海灘

一張相都無話人多？又玩九自己友？

直接出啦唔好問

人力物力係晒沙田
呢一刻上緊連登既得2類人
1係去完遊行返屋企既和理非
2係遊行都唔撚去既鍵盤軍師

去 Support 沙田啦！唔好浪費沙田勇武既一片苦心

成班衝入去信和

邊度等 星期日晚想同大家行街睇戲食飯

返咗屋企啦，係咪要岀啊，係我依家岀啦,邊到集合?

旺角易散
金鐘惡搞又遠水路

圍魏救趙

旺角 旺角

出緊黎

你地諗到既，班狗都會諗到

唔該睇緊既

屌 上次用唔知乜9文搞到d人出金鐘比人屌完唔夠幾日 依家又黎？

想買衫tim 宜家就出黎

朗豪坊門口等

如果今次係認真..... 會幾震撼

推推推推

快啲出旺角

未出來既 過旺角

請勿加密 狗睇到 隔既係自己人

過緊黎

大家要出都係出去行下街 等條街多d人姐
星期日全港都放假

真係好多人

旺角

去咩位

Pish

係出既就照舊朗豪坊門口

轉旺角

一定係假，玩野

旺角晚晚都多人架啦

你係咪出先
我當識朋友

出得既都出旺角喇

等睇新聞

唔洗加啦，你估狗無ac咩，反而d無ac既自己友就真係睇唔到

記得 be water 呀，頭先都有人想留守

Ok 去食飯

酒吧街=狗署

玩完未

巴打去一轉旺角證實真假ok??

鳩嗚鳩嗚

出緊黎旺角

今次唔同 好多人入唔到沙田
咪出下旺角行下街 今日星期日放假
出去食個晚飯 正常人都會啦

出梗

出嚟行街姐 星期日唔係唔出嚟放鬆下掛

今日有野做Miss左今日自己區既發夢之旅,sorry all
唔理真定假,我依家換黑衫落旺角某Fitness做gym

係旺角食緊飯，轉頭黎

你黎左咪變真，你唔黎咪假

我就食完飯出嚟mk

朗豪坊門口？

九龍人幫下手

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

一齊去旺角食放題

Ok

如果fake我既以後唔出
發夢上過71前線
而家換衫

有班暴徒用英國軍火攻擊市民

你話冇啦啦平時叫人食飯就難姐
今日星期日大家放假 食飯最好

人在MK兄弟爬山

你地加油我係屋企涼緊冷氣

有料

推到假既都變真

旺角咁易去

真心多黑色

大家咁話

又玩on9野，上次仲唔fake夠

好 正準備食飯，旺角見

旺角要人，
和理非幫手著黑衫出街食飯睇戲

食個飯咋出黎

口罩無黑色

要人呀快

點都好，多一個就係多一個

Push 去緊

出黎食飯

push!

食

利申：住梅窩

Fact check左
真

咩位集合

草木皆兵

再玩野我屌晒你地老母

樓主咪撚放流料啦

出黎

梅窩就算啦

有無人未睇蜘蛛俠
一齊買定通宵場

黑衫都係同路人

推 遍地開花

推！

出緊嚟 等我

警署係咪兵力去曬沙田？

諗住圍邊

唔理真定假 出咗嚟旺角先

旺角多唔多大陸人啊？

圖呢？師兄

fake唔fake講到底其實冇所謂
出街吃喝玩樂使乜咁界懷

發夢而家去高鐵站有無得諗

出黎行街咋

四面楚歌

多得上次班on9 搞到個個怕俾人fack

來緊

有撚人咩

遍地開花 救沙田班兄弟

嘩 不得了旺角

哇 我係旺角見到示威者拎住大殺傷力水砲呀！！！！！

轉場撚狗

是撚但啦，唉出就出，當食飽行下

即到

講係咁講
不過我相信班狗唔會出嚟 由你佔
佔到咁上下個個攰 先出嚟打人

coming

落旺角食放題先

再玩多義士一獲樓主死全家

去緊旺角

旺角真係好撚多人

我冇野講 我唔解鎖 我要見律師 我要去廁所 我要食飯 我要飲水

鳩嗚

食放題？
都好

去朗豪坊睇戲

轉戰旺角

好多人呀!!!!!!!!

無dress code 一大班人行街咋
之後唔小心行左出馬路啦

發夢 快手D 沙田隨時清

旺角走緊一個人都無
咪撚玩啦

沙田狗推進啦大家自己決定

Toy story上咗未？

岩岩經過見到 嚇親

啲差佬清場嘅時機到呢

出到去都要有物資先得嫁

睇戲～
食飯～

彌敦道 亞皆老街十字路兵家必爭之地

上左掛

我請

狗進我退 狗出我入

屌 仲問咩dress code

即刻出！

幫推

係就快撚啲啦真係去㗎屌你

出緊黎gogogo

港毒sir

邊個位集合，唔好話周街行，周街行有撚用咩

1

旺角見！

無人阿陪我睇，有無巴絲同我一齊睇而家

係咪話朗豪坊門口

豪坊

問緊朋友借部rx-78 落旺角砌

push
快

上咗啦 大家快啲黎包場睇

沙田包抄緊

嚟緊嚟緊，到石硤尾

唔喺沙田嘅朋友 去旺角食飯
幫未到嘅朋友拎定籌

沙田推緊啦啲狗

出街食嘢

[童軍裝備] 必睇 超市五金可入手

超市未收入定貨

我同你講呀 你咪撚再fake呀

大西北來緊 好多人

邊班沙田友定點
星期日去唔到沙田食飯啦 旺角就腳呀 食個和民都好

PTU 要出旺角了

唉 你講中

正呀喂

Fake都可以變真

快撚d呀 沙田頂唔到幾耐

分散警力？

又出嚟 跟住警察出嚟又要走

旺角見！！

唔理fake唔fake啦，救沙田要緊呀

唔在沙田的 快黎旺角

MK see

住旺角
食完飯出黎

沙田包圍哂 屌

沙田d路爆曬 入出都要時間
旺角近近地食飯算

邊會上當，等你地企好晒先慢慢佈防都仲得

集合咗先 起碼人要多咗先

出緊旺角

我都唔知真定假，我都出去旺角中，
專程請你食甜品，
朗豪邊間甜品好食？

圍緊沙田啦 圍魏救趙呀

我冇嘢講

朗豪坊睇戲啫

不徹不散

大會堂百步梯有地厚天高睇

附近變完身掉晒啲垃圾發覺無戲睇最多比人check身份證

CCCCCCCCCCCCCCCC

push
快 要人

出黎朗豪坊，救沙田的人！

得滿記

旺角現場係咪好多人

MTR Service Update from Twitter:
2037 沙田站受警務行動影響，出口B - 新城市中央廣場非常擠擁

請使用其他出口

喺沙田嘅朋友就自己傾掂諗住去邊同幾點走啦
你知需要知有朋友幫你拎緊籌㗎啦
專心返做自己嘢先

屌你老母 旺角有戲睇!

去就會變真 唔去就假

快

買緊單程飛，屌你現場圖呢

堅多人

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

我今次甘願被fake，希望略盡綿力分散到狗力

我好肚餓，我想食飯

專程出嚟請巴打食滿記，
當識朋友

識回一定回第一個 comment

夠人佔完直接圍旺狗屋掟雞蛋

沙田狗推進緊
大家自己決定
沙田友要時間出入
香港人應該幫沙田友？

旺角食住等

食完晚飯想出黎食個糖水
雖然唔知糖水店係咪真係有開
但我覺得理論上係要開

沙田清緊啦

突擊！

小心比人話出師無名 諗定食咩先

各位手足加油

6點零係沙田走 要回下氣
幫手推下post先

無目的咁出黎有咩用

去MK食放題

你出到去咪變真囉 依家沙田巴打比人圍 利申剛剛逃出沙田 去緊旺角

要人, 要人!!!

去就真唔去就假

出去行街都要目的？

分散狗力比沙田手足走啊

最緊要係時間同食物安全
大家明今晚旺角食飯既意思就得

出緊來

加嚟做乜呀 你估啲狗冇ac咩

去緊旺角發夢

出街食飯 = 食飯
唔食飯會餓

快撚d幫拖

旺角警局

講緊咩 食個飯姐

On9 假膠，你地唔係諗住fake 到警察下？ Fake 自己友咋

只要肯去就係真

大家記得
去就真
唔去就假
都係真好D

無

支持警察武力制暴，以正法治

一齊出黎傳福音
Sing hallelujah to the lord

好

肚餓到

我請，但你等等我，我要去一去ATM,我驚我身上d錢唔夠請

旺角咁易去，有人自發衝出去都得

有人報警就會開始人多

Mk好多人

諗緊十八區一齊申請不反對通知書，一齊遊行會點

批先算

會唔批

係朗豪坊了

星期日出去食飯都有問題？
依家9點鐘晚飯時間

各位無出沙田既手足 去旺角行街

出咗嘅不如包場睇annabel

唔理你fake唔fake，出左再算

好感動 巴絲咁快出到黎

小心啲 今日沙田防暴相對上幾次都少好多 黑警應該有貨

正

屌你老母，又玩，今次又想我地打咩文嚟fake鳩自己人呀

有人肯出就係真
冇人出就係假

行街渣喎咁都犯法

火攻

行完沙田
旺角定尖沙咀

出左嚟

現場見到有狗啲人就會開始圍，就會開始有人屌狗，啲狗就會要求增援，千萬唔好咁做

block 9你

你願意出 就係真

肯出就係真 be water 唔係淨係散水

唔理真假
出左先
多人被fake都會變真
小人唔fake都會變假

食飯
食個飯都要理真假？
今日星期日放假 旺角就腳 9點晚飯時間
咁都要理真假？

金鐘多人

Ok出緊

即刻過黎

而家出

我寧願比人 fake ，都想救沙田

去到旺角做乜先
行下街囉有咩做

屌

金鐘要人 快去

玩乜撚
救沙田友

已到，好多人

[black]救沙田！[/black]

出旺角行下街先

Fake乜撚野？
我都講左今次我甘願被fake，希望分散到狗力

金乜撚嘢鐘
全部同我出嚟旺角食宵夜

有冇本身喺旺角嘅人

真心
唔好討論呢個係咪假膠post 因為咁係永遠無結果
應該直接討論下 大家會唔會可以有個共識一齊去旺角行街?

旺角認真架
未撚玩金鐘

唔好再問真定假
現場人數決定

就黎到
救沙田義士

冇著黑衫

行出馬路， 整下路障， 直接走

食飯姐 大家都要理真假
9點晚飯 正常人都要食啦

有人出就真
無人出就假
樓上無咪有巴打請食糖水呀 今日無去沙田既去食碗糖水都得呀
最好係住係附近既巴打去先 太遠既等多啲飯腳先去啦

Push 大家小心

出旺角食糖水

冇dress code㗎
出黎食個宵夜

咪行街囉

堅野

現在好多人冒警

多d 人講, 逼佢地正視回應

好 出旺角宵夜

快，有30-40人就現場傾點做

沙田清緊

沙田又被推了

大家換晒裝啦

屌你老母咁影張現場相有幾難?

出緊，真心

咪柒戇鳩啦樓豬
班狗問一問行咇啲伙記就知啦
有無咁易俾你撚到呀
仲喺到玩膠

就俾樓主弄假成真

旺角堅多人

無人話要fake

up

快撚d啦 仲問

出左

吸引力法則：當你信件事係真，件事就會變真

啱啱好肚餓唔知去邊食飯

去旺角

快去

只要有恆心 假都變成真

救沙田人

肚餓出緊旺角食飯

出旺角 冇dress code

出旺角！

i m coming

仆街 真係出咗去

而家係真想圍魏救趙呀

大家出旺角 食宵夜
睇下狗仔跟唔跟 唔洗理真假 出旺角食宵夜就夠
只要抱住哩個信念 可分散狗仔

出緊黎 大家帶齊gear 包書膠又好牧童笛都好

知唔知回魂夜嘅主旨係咩
信念

已到旺中

沙
田
友
請
落
街
掩
護
手
足

喺
屋
企
嘅
人
幫
推
主
線
po

推！大家一定要出去，食飽行個圈，見到有夜間動物出沒先散！

Don’t think just do

朗豪坊出口等

推一推

出馬路！

食完飯好飽不如去旺角行下街 朗豪坊好多鋪行 周圍好多買衫鋪頭

真心出黎啦

又玩9up?

出旺角食宵夜
食個宵夜浪費少少腳骨力姐 洩d咩
講左出先啦大家

Ok，沙田出緊

如果你本身住得近，出嚟集合下成本低過沙田啲手足好多，之前有手足自殺大家都仆出去搵人啦

點解唔可以成真?

推推
出呀

Boom!

有人食就真 冇人食就假
大佬星期日出街食飯 幾咁閒呀
放假去旺角食飯 10成香港人都做過啦

假定真都好 唔該同現場人士解釋返要做啲咩

理佢9唔9up,由佢弄假成真，
真定假睇你自己

真發夢

咁岩約左朋友，過緊黎行下先

出呀屌 好撚肚餓

fc 緊

如果你本身住得近，出嚟集合下成本低過沙田啲手足好多，之前有手足自殺大家都仆出去搵人啦

沙田直播LINK

比個時間大家集合
夠人數再決定點食放題

出緊黎，一齊出去食宵夜

一陣好似之前咁呃哂d人出金鐘呀on9

岩岩放工, 依家旺角

假膠黎，各位義工睇路，唔好俾人fake 到

義士

依家去梗，希望真係有人

真定假 係旺角了

夠人咪唔係呃囉
所有集會都係由1個人開始架啦

PUSH

去食宵夜

出旺角，來

旺角旺角旺角

21:30
一齊逼爆朗豪坊

假，唔好信

夠20-30就做嘢啦
去食糖水啊

大家留在旺角行下街 欣賞下景色先

救沙田柚呀

唔好理真假
多人就真
少人就假

唔好問 直出 佔乜佔乜都好 當樓主假膠 但弄假成真啦

如果有幾十人，加上有一兩隻狗，就會開始人多

去左先囉，怕咩

樓主經已潛水，歎緊冷氣恥笑緊被fake出嚟嘅義士

我而家真係去緊，要分散吓沙田個面啲人力

都話有樣野叫弄假成真

香港人最識執生

沙田出市區要幾耐
得地入旺角要幾耐
依鐘數食個飯緊係要就腳啦
大佬要時間呀 重問真定假 放假出街食飯要幾真呀

救沙田，旺角食放題

推爆去

出

出嚟中！

理得樓主真定假
多人肚餓去旺角食宵夜就真啦

出左黎就係真

嚟緊啦

1001

如果做得成，下次就可以用呢招幫手，起碼大家出咗嚟集合傾冇咩可以做

一齊出去旺角食宵夜

弄假成真
圍魏救趙

出旺角呀

問真定假 先出
人地沙田直播緊 重點假？

FROM隔離TOPIC

當年高登 金鐘畀人清 旺角最初10人佔馬路都救左金鐘D人

其實沙田都守唔到，全部人轉出旺角撚狗都算妙計

旺角旺角

沙田狗開始咬人

解左1001即係真架啦

旺角Moko同新城市都係新鴻基既商場, 今日大家響新城市玩得開心既, 都可以考慮去Moko度幫襯下

推到爆炸

係到等緊大家

旺角等

屌 時事台自從69之後就5001

佔到未？

旺角咁近又多食玩買...出佐來咪hea 吓囉！總好過係屋企睇直播

Push!!!!

推爆佢老母

快來

依度等

唔理真假push左先

出馬路就自然有人附和

喺度拗真定假嘅
毋忘928

旺角萬歲

你怕係假，但有一百幾十人就已經變真

出左黎咪知囉 屌

屯門都出緊黎

毋忘彌敦下村

有冇人識call立場cable分記者過旺角

沙田俾人圍緊 鎖哂走唔撚到

大家食個飯就得 知點解要食飯 因為9點肚餓好正常
同時沙田遠 出入要時間
我地去旺角食快d

目的只係出入時間

出去

我屌你老母呀? 影義士大頭好撚好玩呀屌你老母

今次堅

幾個channel都吹緊雞

當晚仲有銅鑼灣

你屯門直接屯門搞啦

好撚亂

快出

推爆你老母閪

上

沙田被人圍緊

夠鐘食飯

沙田狗準備緊啦

出呀

呢條友一定係鬼

現場發緊夢

假膠死全家

流水抗爭

沙田個邊就快頂唔住

咩位集合？

旺角好多人

Call記者

要黎一齊黎 要走一齊走

邊到？

* 直播話沙田十字路口三面都有狗了

屯門牛可以做到啲乜？
啱啱收工

一齊食甜品

有咩？邊個channel

Same

黑衫口罩就係自己人！

立即去！救沙田友！

旺角萬歲
香港萬歲

Call 立場蘋果cablenow

出黎！！！

香港人加油!

下次要記得be water, 人哋用咗幾個鐘上晒甲，maping好晒圍你地嘅位置，等着打你，之後你走去轉場，班狗仔一定谷撚住，佢哋轉場又要重新部署，又要交通運兵過去，所以下次一見上裝，大家識做

10點半收工住附近有無人一齊食宵夜？

鬼知咩我想你地再開多條戰線再整散啲班狗啫

屌 沙田友依家出返市區都唔知要幾耐
唔等佢地啦 旺角圍威喂食算

屌你老母唔加密做乜撚野

就算係假當大家都相信時，件事就會變真
利申塞緊巴士出黎

成真啊!!!

如果係真 唔該堅守be water原則 太少人了

唔知就咪撚叫人自己搞啦

有冇人過黎同我相認

出啦，真心， 其他區好似話淨返好少狗， 等班狗調少啲人走， 沙田多狗到痴線， 哨兵tg話有四五十架full gear車

暗渡陳倉

Hi

唔好玩膠
真係出啦

係旺角 圍魏救趙

推撚爆佢

出咗啦
人呢

名已留

推啊 旺角要人啊
［member]警狗挽困獸鬥 DLLM［/member]

依家要救沙田班人
等佢分咗啲狗過嚟我哋再走

而家沙田啲狗部署晒，手足要走最後又會出現尋晚有啲人落單被狗捉嘅情況

出黎未

未見任何一個media講緊旺角

係，好 L多

射LASER

LIHKG is the greatest media

沙田柚留喺沙田，其他淫去旺角

你肯做就有， 有兄弟出咗

推 又話要圖 圖呀屌你哋 出嚟呀

推爆你老母

宵夜團

救沙田柚！

再圍警總

開始有人

行緊嚟 手足等埋

屌唔好膠。。

人數決定一切！

路過見到有班人
專登上黎連登睇係咪又遊行
不過你地圍埋係咁僻既地方做乜

沙田d 人唔會冇啦啦走到，我地出旺角食個糖水有幾出奇！！！

沙田比狗圍得好勁，再唔做d 野會好大鑊

連儂牆被人搞都會有人出去幫手啦，而家成班手足沙田被狗圍呀

個post先開左一個鐘
media朋友換衫出門口唔洗時間咩
我地出去都要時間啦

有兩保安係朗豪坊門口！

去買西裝

旺角邊間放題等

啱 出到嚟係無飯腳咪返屋企 旺角咁方便

時間問題 出市區要幾耐

連登係吹雞台黎架
乜真唔真
吹到你地出黎未真
吹唔到就假喇
今次同上次唔同
圍魏救趙就係要人理由
覺得值就出
唔值就唔好出

屌你老母
你漏咗babykingdom 呀on9仔

食飽飯，出旺角行下先

朗豪正門有兩隻狗

Be water

食環嚟

而家即刻出嚟旺角食宵夜

最後一句唔洗睇？

旺角2.0？q

認真要出去食糖水
沙田嗰邊係圍堵行動

最少樓主有出去食飯

出黎 我無野講

人數決定一切。

搵個位集合咗先

堆﹗黎緊﹗

沙田果班俾人圍緊走唔撚到
一拉就幾百人

On9又fake

依加開始出發，仲趕得切，狼來了既故事係叫人唔好輕視危機，保隊友呀

沙田現場散緊 現場決定.

搵咗同路人先

朗豪坊開始多人

上次佔旺邊到就去邊到

Sorry 認錯，有少少藍衫過敏

吉邊？

沙田有直播

推！！！！！！

旺角不嬲多人㗎喇

話fake個d好多5毛

黎緊食飯

再搞就冇路走啦佢地

出左！

沙田果班俾人圍緊啊 死局嚟
出咗旺角先啦

去旺角做乜

去旺角食魚蛋

順便去旺角食飯,看戲.

要圖既有圖 樓主都出左圖
佢起碼自己有出

沙田比人圍死

推啊夢要成真！

食完飯完圍狗屋餵雞蛋

咁點解唔係直接返屋企

係羅 沙田出來要咁耐

話明圍死點返屋企

禁錯正皮

救救沙田柚

去！

希望夢想成真！

朗豪坊呀！！

有冇得出圖開 po推
要救真係要快！！！
嗰邊個指揮官同議員講到你係圍堵行動

玩撚夠未

你地搞到旺角東火車站有狗啦 佢地點走啊仆街

圍埋一堆先

*明

依家幾多人

沙田愈黎愈緊急喇

推啊

一係朗豪坊個19雕像等啦

旺角多嘢食，又有K唱有戲睇

話假既 沙田真播緊 點假？

冇人玩，真出，有圖啦

朗豪邊個門口?

pahs

我只係想問你地 做左一日鍵盤戰士 仲唔夠？

銅像

出緊黎
搵位集合
定時間先去食宵夜

要快，沙田頂唔到幾耐

講得好 沙田友出來咁鬼耐

做左咁多年人 我都唔知個雕像係咩黎

好擔心佢地

食糖水 快

散步

明就明

朗豪坊 朗豪坊

出去睇ANNABELLE

大家一齊去旺角分薄沙田狗數量
人多就可以成事

[頭先NOW直播] 個白衫認左係圍堵行動

樓主自己有post左圖 佢出左點假
佢叫人食飯 自己有到

沙田狗做野啦

到咗

我召喚左一隊直升機中隊支援！

去到呼籲d人留一留低

人？

推呀!
假都要變真

搵隊友先

正門呀傻西

小巴站好多黑衫人
起碼大半車黑衫出緊MK

朗豪訪nike

朗豪等 黑衫相認

PUSH，集咗人先

朗豪坊

有好多兄弟都出咗你要搵下

推 真出

去旺角係要分薄警力

上面dump野落黎 strike得勁靚

We shall Overcome

朗豪坊啊

有三隻（真）狗

19銅像！！！

出去行街街 買衫衫

駛唔駛戴口罩

［img]
無人

南區車去旺角好多黑衫

仆街 沙田友好難走

我係自由豬閪 • Jul 14 20:15
完全封鎖

沙田部署晒人封晒路

會唔會喺警局出面叫香蕉糖出嚟隻揪
不過千祈唔好包圍警局同埋搞酒吧

好多謝有份出旺角既巴絲
多謝蒙住上次被玩既陰影都照出嚟
多謝你地有份救沙田柚

Yes, 所以要去旺角儲人

有冇人可以開個有圖嘅認真post

快出！！朗豪！！

屌你老母臭閪
講撚左幾多次唔好玩膠
屌你條傻鳩坐撚住個腦
當黑警同政府係on9既？
睇cam就拆撚穿你啦
你老母閪咁樣會fake撚到自己人上次咪講撚左囉
玩玩玩玩死返房玩賓周啦
冚家富貴成班手足係出面比人打撚到豬頭咁撚樣
你仲玩膠膠你老味啦

屌 正面得三隻真狗互咬

adidas門口 okok

圖呀

讓美夢變真！

去旺角食飯係幫沙田友 book定位食糖水

出MK
堅就去， 做人最忌舉旗不定

啱啱喺mk上車走，好彩碌一碌熱門，即刻過番對面月台

出緊去食糖水屌你老尾 信埋今次得唔得

轉旺角！！！

快啲！！！！！朗豪雕像

寶礦力為記

就到

樓主出左圖啦 佢自己出左

當年佔中分散落旺角救金鐘，今日狼來了救沙田

即係邊個 唔太識路 我依家喺雅蘭中心果到

你地小心d 我變左裝幫唔到你地 得幾個要小心

gogoggo

收皮啦 玩你老母

沙田友 冇咩路走 大家幫佢爭取條路

絲打

真係出緊嘅人 請正評此留言

見到有人

be water

食飯問咁撚多野做咩
路呀 時間呀

就近嘅人去集合

黃大仙狗都入晒沙田啦

Water

老豆搵仔

唔理堅定流
出緊mk

準備食 追post有圖

好運拉緊人..
又話唔拉 屌你老母

食屎啦屌你老母

Be water

醒目

其實樓主應該貼圖以正視聽？

救手足 去朗豪！沙田站全封左！

銀行中心！！！！！

開始多人

班人已經成功引左去沙田啦
潛係旺角既兄弟
Go

要食飯

Langham ah

貼左啦 追post

得十條友

旺角手足，我嚟喇

等緊 人呢

1789年嘅今日 法國大革命

已到

見到三隻真狗嚇親 走番入去朗豪坊

有人未

個post先開左一個鐘

真心 我係旺角迪卡儂坐緊

黎緊

出緊 想知旺角站入面多唔多狗

冇狗

等屋企人訓左即到

朗豪坊 人呢

企埋一齊比人check咩

係咪正門雕像等

有冇100人

雕像啊

人呢

走左了d99

自己決定,be water.去旺角食飯 be water

到咗旺⻆
邊到等？

你全家俾警犬爆頭

朗豪坊雕像

唔好去雕像 去正門

哇mk咁多人既

冇人呀 唔夠呀

咁應該係計法國時間,即係話聽日6點前都仲係14號！

唔好講咁多一句到尾出唔出

去？

出黎啦！！！！！！

出左先講

WOODY雕像 笑左

出喇屌
你地係咪想睇住沙田友死？

上邊有圖 有人同樓主相認左
但好似暫時人數唔多 佢冇吹水

20個人了

迪卡儂ing

上次狼來了 今次一個鐘有20 明顯有影響
要睇大家 自己決家

出黎啦屌

好多絲打，快出

係咪門口黑色人唔人鬼唔鬼個舊核突像等?

係

格離有post玩膠了

Not fake news

搭車要時間
出緊

最少樓主冇吹水 佢自己出左有圖
食唔得成 就睇大家已經唔係睇樓主

到

FOR REAL! Go mk fuck cop.

be water,沙田散緊

加油

好多靚女絲打，快撚啲出黎保護佢地

要人要人，現場20個左右炸

食唔食得成*

沙田散緊

自己一個出街 想去旺角行下

你地小心特別著左唔同色衫果個女仔

買下雞蛋 玩下水喉
要製造混亂先救到人

利申講緊打機

Y

Why

毒撚都要去旺角

好多絲打

啱

救女仔

救人呀

which one

出啦 沙田班義士睇你地造化

咁你呢

繼續推

gphone都好勇武 同狗推撞緊 大家做緊咩

邊個

食環個樣咁唏噓既？
冇單開？

佢係咪趕唔切換衫見post就出咋
啱啱同佢對視咗一眼 大家都有笑
唔好咁快話人住

旺角係真 旺角係真

20分鐘到 食咩？

真
現場開始多人

留名

最好換番件黑衫先 大家萬事小心

請令今次成真

有幾多人 黎緊 咩位置

加油啊

要人！

樓主既圖

朗豪坊銅像
嚟到咪知幾多人

朗豪？

有冇圖

咩位置

Yes.

開始多人，有三四十個

又唱

暗號：「我係自由豬閪」

買裝，起手裝

咩

樓主有冇UPDATE

食糖水

大家小心 旺角見

又佔路 屌 又要局住搭狗鐵

Call記者call記者

各位入夜小心啲啦
Be water

叫立場嚟直播？

等埋 到黃大仙

銅像？

咩環境？

朗豪有幾十人

沙田友要時間走 點假呀大佬

邊間糖水好食

已經有人出咗

到達
fact check

5d 出黎

出，我收工即去
Fake ge咪食糖水

點相認
黑衫口罩？

好運海皇粥店仲有營業

識叫就叫
邊間都好
要有記者保護

支持

只要真係行動就唔係狼來了

Real

果位絲打幾好肉地等我快啲黎拎個電話先

狗衝緊

推!!!

到達

已fact check

糖水團

你出嚟，個個都出嚟，咁咪真囉

真

出左又要話你聽

散咗可以去旺角食飯

啱先係沙田黎掉左件黑衫 冇黑衫著

講左暗號未？！

1. 請立即杯葛你地身邊既黑警，唔理識幾耐、有咩情義，全方位封鎖佢地既社交，開個新whatsapp group，食飯唔會再叫佢、fb unfriend 。

2. 做生意開鋪頭既你，請堅拒接待黑警，我知道咁會令大家金錢上有損失，但班黑警簡直係無法無天，男又打女又打，仲迫到個細路跳橋，唔咁做我地無其他辨法。（呢到想請教下識法律既朋友，有無犯法）

3. 有樓既業主、租樓既人仕留意。如果黑警想買你層樓，請唔好賣比佢或最少mark up高15-20%，租客同樣道理。務求係經濟上、生活細節上重創班仆街。

4.未結婚拍拖既大家，請堅拒與黑警交往、拍拖。有仔女既，同樣道理。總之，我唔要我女婿新抱係警犬。

5. 有事要報警，要求佢地所有步驟跟足程序、寫好文件、報告，仲要跟足指引。

6. 佢地做親野，都拎起部手機影，增加心理壓力，保障市民安全。

7. 加強文宣，fb .ig. 連儂牆將黑警事蹟努力宣揚，務求令更多淺黃藍人士加入陣營。

多人討論下有咩行動救沙田

大家快去

到左未？！

沙田散左

睇通宵戲

啱啱經過朗豪坊門口得幾個人，就算聚集到百幾二百人都要小心，人太少打唔過旺角班黑警架，大家要小心呀

有冇人想一齊食糖水

唔該， 封路 然後自己去，混入商場

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 已經放棄埋J圖

等埋

[red]沙田新城市已失控 出旺角 出旺角/red]

旺角有巴打除褲

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

點？

旺角食飯冇問題

救沙田！救沙田！救沙田！

講左暗號就唔會～！

見有pc係adidas

真係有人

唔夠人

保安

記得講暗號相認！

痴線 朗豪坊雕塑出面好多人

各位幫手推推

UI17191 鄭宏泰警員 請問係咪學堂教你打記者㗎？

嚟緊食糖水

認真就豬烏

一齊出！救沙田人！

記得講暗號：「我係自由豬閪」

大把換晒裝照嚟

一齊

沙田新城市已失控 出旺角 出旺角

銅像！

真係集合咗既人，負責推post。唔好係到講做乜

狗仔會係旺東查牌 大家冇去過發夢就去做途人掩護

沙田友打沙田狗 大家快出去食飯

有狗落車

係打緊 大家冇睇錯 快出

在場朋友搵d野做下逼狗狗過黎
畫畫又好 食雞蛋又好 玩水喉又好

不過記得傾好個時間散水
今次係救人 唔好出現無謂犧牲

食完野黎

[url]到旺角東[/url]

真係有手足出咗嚟

am7408

迪卡濃買gear

真係出黎食糖水！

有兩狗車

啱啱沙田走緊
追唔切post 唔知真係假
但照嚟緊
咩位

沙田都散得8899喇

有心唔怕遲，我屯門都飛𡁵的去mk

頭先有班狗落車趕人 一陣再聚

推
真係有用
入唔到沙田都可以幫手分散警力

真係出

金鋪都落閘

沙田友 好勇 大家出去旺角食飯呀

有狗車

多謝提醒 我即刻買翻黑衫換

朗豪坊Adidas出面有保安睇緊

假的話,當去看戲.

我要食糖水

佢地比人圍住
沙田友打狗
大家去食飯 狗得2萬多d

快 散完再聚。

扮街坊食野先

附近開始有eu車

到咗！

散左 啱啱有狗車 一陣再聚

真，銅像，啱啱比人趕左次

大家沙田個邊好激烈 沙田友激到打狗
大家快去食飯

開始有狗車

2215再集合?
有冇靚位

fact check? 相?
dnlm又玩狼來了 唔會再信

今日冇去沙田嘅應唔應該出嚟旺角

靜坐

快聚快散 救人要緊

姐係呢道有狗追我地 Post

換咗啦
多謝你先

手足小心！！！

開始有車係朗豪坊兜嚟兜去

上面有dllm又唔睇

睇清楚

樓主記得講暗號，
個暗你知架啦？！

依家白頭佬落曬order要捉人
要送頭 係時候

肯出黎未

追post啦屌你老母

有人請食糖水喎 唔係唔去呀

一定有，呢度公海黎

去緊朗豪方向

見到車就即係策略成功
不過be water唔好纏鬥

朗豪坊addids有兩個軍狗行同有狗車

圖都有點假

沙田

狗落單就全部狗係曬沙田無人增援架

修哥記得暗號：「我係自由豬閪」

銅像而家好多狗

疑似兩隻便衣狗係 朗豪坊7-11

狗血嚟

不論真假 平時唔可以出旺角？

有狗，大家mon post

有警係朗豪坊adidas對出

Live 三狗車 朗豪側

再轉埸 玩尻啲狗

好撚多狗車去緊
睇路

出緊呀

要幫沙田友 要時間
大家去食飯

去迪卡濃買gear先

明曬
thanks

叻仔！

Be Water,留力21號

講錯
有圖點會假

多狗就再轉場 be water

有狗隻同保安狗 睇路
周圍9嗚

記住暗號：「我係自由豬閪」

朗豪坊三架

be water 去食酒店食飯算

朗豪坊多狗車

睇到狗=開始幫到沙田友
大家去食飯

有手足比人逗

唔拎路好難圍魏救趙
draw唔到attention

依加揸車過嚟食飯先

朗豪門口多狗

旺角咩情況？

計謀成功！
我都係暗號：「我係自由豬閪」

係出面既人互換TG先啦

已經有三四車黎做啦

是但買張子夜場戲飛先 有事上黎可以解釋

時間 就係我地幫沙田友既

好彩仲有尾班車

港鐵話東鐵不停沙田站

adidas外面有狗查緊身份證

唔好遊擊佔彌敦道道

去睇子夜場

樓豬我就冇電

沙田友要時間
搞撚住班狗
大家去旺角食飯

[member]上水開花[member]

去旺角食飯

推
唔好遊擊店彌敦道

thx 會幫你推

旺角如何？ 收工黎

目的 時間
沙田出來要好耐
大家去旺角食算啦

散
呃左最少5架警車出黎，目的達成

我係拖鞋巴

求其擺野封條路就走

旺角係真既？

[member]旺角邊度？我新手/member]

頂住丫！

記住暗號：「我係自由豬閪」
咁大家知你係邊個架啦！

千祈唔好遊擊推垃圾筒封路

喺邊集合

member]上水開花[/mernber]

自膠

tg me

只要時間 你見到狗就=幫到沙田友

今次旺角人開始多係真

今晚旺角燒狗肉

出黎呀！

睇

多狗就齊齊轉地方
放低幾個垃圾桶就走
更加要be water

沙田仆咗街了，港鐵唔停沙田站

有狗就岩
多狗=幫緊沙田友

所以去旺角食飯

4架狗車係朗豪 落哂車 大家小心

2230 彌敦道惠豐中心 豐澤
好唔好

有狗即散

推
大家幫沙田友

岀緊黎

現場都好多黑3 不過未夠人

使唔使帶裝備

食飯only

屌！俾人入沙田港鐵站但又冇列車停沙田，入咗去車站咪即係困獸鬥？

人多唔怕 有人請糖水食

仲係便衣 ，希望唔好多人到圍返佢哋
我唔支持𠹷

[member班狗講幾句又信[/member]

朗豪坊太多龜，轉地方點睇？入山東街？

朗豪有狗 睇路

岩岩有一堆 有狗車就散哂

車公廟路 田心街 交界
1衝鋒 2豬籠返緊狗屋

邊度集合

旺角邊到集合？

只要時間
沙田友重走緊
大家去旺角食飯

旺角有狗未？
未有我去

sor睇錯 跟樓主

未有 快黎

嚟咗先

件黑衫就查我地轉第二個地方

原本集合地點有大量狗
中家可以9行住先

辛苦晒

有黑衫經過比人搜身

引到狗已贏

警

撚到狗就得，be water

頭先聚咗一陣，有60人，有狗就散晒

等班狗以為唔使落沙田好撚爽
做撚死佢哋

即係狗仔唔驚狼來了，有啲想讚佢地

下一步點？

兩三成，出到嘅快啲出
趁有尾班車之前引更多
如果唔係佢哋搞完沙田就會過嚟

豐澤？

大家沿住彌敦西洋菜玩 唔好落單

有時間去玩下牆乜都好

睇路睇人 唔係出去一打十
係分散狗仔 保重

落黎記得講暗號：「我係自由豬閪」

有手足比人手搜緊身，三藍兩白一齊搜

今次一定要be water
Be water

大家睇 係旺角既睇 依個係樓主

旺角有狗搵到有頭盔

千其唔好聚集喺adidas門口
唔好嚇親沿路狗隻

引用

很了[b][/b]

睇下你地點 我再變返裝

已到

屌宜家到底點 堅定流 我已經係屯門上的士黎緊 如果係假 堅嬲到仆街

南亞朋友，近你地吖

到咗 見到有黑衫畀狗逗

發揮「我係自由豬閪」既精神
佢老人家手機冇電，應該睇唔到

多狗係門口

荃灣出緊黎，食雞

有人 但唔夠
之前集合地點有狗查人

依家要諗下一步

咁撚多人有咁撚多圖
點樣先信

行出嚟彌敦道散步啦

不過都多謝你出嚟

轉場，山東街，一係尖咀

郎豪坊4-5架警車

屌唔好再用呢招啦

Po完一陣del

岩岩行過

樓主來 係旺角睇睇

朗豪門口 幾架龜車

Hey～！樓主！

沙田最後一班車應該運咗好多人過去

大家睇

雕像隔離好多汪汪

旺角近期有咩甜品好食

```[member][/member]

```

[現場]旺角更新

夠人就先收落單狗皮做好個勢

山東街多唔多野食

的確係呢～
班龜應該有追我地 Post

做乜帶埋頭盔架...

係真既就出！唔係真就令到佢係真！

三個字：出啦屌！

Ok ,

堅架～！衰鬼！
樓主個名就係暗號，明未？

去救落車班人

係廣華轉入朗豪定油麻地？

啱啱收工乜都無帶，唯有慢慢喺旺角嗰邊食陣糖水然後行返屋企

另一邊

旺角東？

黎架～！衰鬼！
樓主個名就係暗號，明未？

大家可以com定幾點轉場，例如五分鐘後去邊咁，方便巴絲join同保持機動性。但唔可以太早講。

推 樓主留言

人在mk咩出口

係，如果係旺角嘅巴絲可以去新世紀廣場睇下

沙田散緊 be water

be water
藥房。

開始有狗

警車散左

旺角東扮遊行啦

遊客*

去旺角食糖水咋喎

點呀 屌

人呢屌

3狗車

朗豪坊好多狗

被查手足已放

有幾架車要散陣水先

朗豪坊門口對出嘅馬路有警察，爽

麻煩大家將我個留言推上去
出唔到旺角既 係旺角既
記得善用1823
做死班狗

比佢搜囉 搜完就繼續行街 食糖水

轉去邊

將謊言變做真實

嗰位絲打話想識你你

沙田大部份已散,去戲院睇戲算 be water

要搜身就比佢搜 搜完繼續行街 食糖水 無犯法架

朗豪坊胡迪等

從來都唔係謊言
真心想救人㗎頂
我係自由豬閪

我同我女朋友一齊 有機會啦

今次嘅目的係救沙田咋 唔好好似上次77咁呀
be water

十點係現場睇住拖鞋巴講野
正如佢咁講
做到目的就可以
只要有咁上下人數
就會有動物園出現

搜完身 繼續行街 食糖水 無犯法架

其實真係唔多 夾埋6隻狗4部狗車

邊到糖水正？

朗豪坊外面有狗車

三隻疑似便衣狗企咗係麻雀館隔離間七仔

現場愈來愈多人

佢好似差佬黎
有講有笑左好耐

我走左啦樓主
自己小心

見到著黑衫背囊就check 袋
巴絲們小心

沙田斷手指果個係巴打黎..source nowtv

be water 沙田大部份已散

沙田散水。去返聚到人氣既旺角

朗豪坊Adidas門口有狗 見戴口罩就check

三個便衣 朗豪坊門口 三個都咩斜咩袋

Pushhhh

我後來都覺得係

小心比狗咬

黎啦～！衰鬼！
樓主個名就係暗號，明未？

咁應該係時候轉轉位

腳

去旺角睇返場午夜場

[i一mg]
你地樓下廢事相認

幫你推爆佢

建議行街 勿停留

三架狗車

be water 沙田柚已散

搵個冷氣位，，食住野Mon Post～

宜家邊到集合

多謝大家cover
可以撤退

紅字巴

朗豪方

既然沙田柚已散，咁仲去唔去好？

阿Sir 睇女唔洗你教

黎緊 邊到等

沙田人開始走
大家現場決定走唔走

三間門口對出開始多人等食免費糖水

東方新聞車經過

門口狗

多謝咁多位大俠既行動力，兩小時吹到成百人落旺角！
係連登仔先做到！先引到對手中伏！
香港人加油！連登仔加油！
大家辛苦晒！

仲有焦人架，到左山東街

走你老母

沙田柚報平安

一個個引用澄清返：
今次旺角人開始多係真

朗豪坊外 白間條 女便衣

狗

其實都係支援沙田柚走啫
同埋已經證明警犬最少都有三架車留守出面隨時出動，再加警犬驚到乜post話去佔就狗衝出去。
食埋糖水就諗下走唔走啦。

多謝睇水

女仔：望咩望，未見過靚女呀？
狗：（吠...）

咁依家點

有第一次就會有第二次

沙田走到既上晒車 走唔到既上緊警犬架車

咩位等

轉油塘啦

旺角可以真做 或2,3區快閃
等佢唔知係邊一區起壇

旺角食完飯就諗諗唔好玩到咁夜

女？

灰衫疑似便衣

依家點？

小心狗隻癲起咬人
唔好停留太耐
旺角好多嘢行㗎
行下街篤下魚蛋
佢逗你由佢逗 市民行街唔犯法
著黑衫都唔犯法

點樣？ 好似唔夠人

推呀

留意尾班車走

有狗𥄫人手機 小心

散得

「女」便衣？
你確定？

佢係

沙田走到既上晒車 走唔到既上緊警犬架車

食飽飯就自己諗仲散唔散步

希望大家以今個POST作為參考，只要有恆心，假到變成真

直頭係

差d睇唔到對奶

希望大家以今個POST作為參考，只要有恆心，假都變成真

不嬲都係真你見沒解密就知啦

睇路

轉場

愈黎愈多狗 我最期待畫面出現

好多狗扮野睇人手機

呢啲唔洗fact check, 到現場睇

大角咀 一直有警車聲 至少三架往mk去緊

現場人數點？

食糖水食飽仲有咩做呀

岀緊黎支援

好撚驚啲人上連登

正 🐶 公

手足，Ｄ龜好似 take 左野咁，記得小心自己既安全
連登仔玩戰術，勁過ｄ龜好很多架！

尾班車仲未開，咪撚散住

自己去mk睇下
影上黎博黎犬睇咩on9

下次去天水圍

叻女！

原本諗住沙田嗰面有事唔使做有得Hea

新世紀都有野行架

話關唔到門叫示威者落車

朗豪對出4-5架狗車

佢冇諗過我地「組織能力」快到咁既地步！
佢地都未必做得到！
我地冇指揮官，完全靠自發！
同埋講個「信」字！

係咪散得 好少人

往紅磡仲未散，屌你老母

p牌收皮啦，帶風

萬事小心
但唔好屌我老母

hello警渣

3個76便衣企埋一齊傾野荒死無人知係狗

辛苦晒！飲返支「保廣力」
賀一賀佢先啦！

你鐘意啦 我就出咗嚟嘅

點搞啊

旺角人力不足 做唔到啲乜
啲龜都係循例抖下你 吸唔到好多龜嚟
重點係沙田散到
大家落單行下就算
be water 返歸休息下
再戰廿一號

係 宜家點 無野做就散

沙田火車到左旺角東未，未既可以去火車站扮路人甲

行街咋嘛點走都得啦

撚完就散

留意尾班車

仲要唔要人

各自散水，唔好再停留係旺角，
小心比龜反咬一啖，
有同行手足，麻煩送一送女仔返屋企
大家都係見Ｄ龜琴日係上水點打Ｄ女仔，

有咩計劃
人已到。

食完糖水好歸家了

狗應該會話：又玩膠，真係有人出我揸住張委任證裸跑呀

最緊要大家都冇事！
記住！

「返番條命；玩殘林鄭！」

其實只係出嚟行街食糖水
沒計劃架

推，沙田班車到左旺角東未

謝謝旺角手足

留意樓主有冇更新，去有冷氣地方望住啲狗熱都可以

有兩個P牌閪係咁叫人散水，大家睇路（沙田往紅磡仲未到，希望旺角巴打等埋我哋）

朗記對面7仔狂查人 小心

動手未

巴打呼籲旺角東站有伏

4架狗車 開始多狗

會唔會試下集合咗到咗嘅手足先。
大家都唔知下一步有咩做。

食完糖水 依家行邊好呢

哈～！你條友仔

下星期預備車犧牲

搵我呀

轉貼：
[2309] 約有 九至十名藍白衫響砵蘭街， 兩狗車響MK C4 對出，無熄匙

人地警犬都係沙田即刻揸狗車過嚟

er....胡迪嚇走咗現場朋友？出咗門口睇睇環境，轉頭唔見咗班人
係咪有其他地方去？

收到！大家留意尾班車 (Bus)
唔好去旺角東坐九鐵！

沙田散晒水
旺角可以唔洗

呀狗開咪叫人走

食未糖水就走啦

留意樓主有冇更新，去有冷氣地方望住啲狗熱都可以，大家可以各自影相貼上嚟

我地鬥智不鬥命～！
「留番條命；玩殘林鄭！」

係但有時貴既死物要 犧牲

通宵唱K好唔好

我們到了 黑狗在哪
旺角呀屌你 出黎未呀 咁鍾意收風

必要時入去搵fd 去廁所

就到旺角

食飽糖水又身家清白既盡量去旺角東

沙田已解圍；大家快撒！
係Ｄ龜未過晒「旺角」之前！要閃！
咁次我地玩遊擊，不可久留！

身家清白就可以

正門出事

各位mk仔諗返今晚食糖水為咩？唔係守 唔係衝
而係保沙田柚
如果沙田柚差不多散哂 MK仔任務完成喇喎
又話尊重現場手足 我都喺現場 為咩帶風向先？
講多錯多 721見

咩料？

啱啱收工 仲要唔要人

車係合法庫存汽油，或者香港腳法作可能撞死啲流浪狗， 車真係好多功能雖然係貴少少

朗記正門出事 有巴打被抓 圍緊狗 要人

大家食飽飽係時候去散步

手足們請留意歸家車程時間

朗記正門有巴打被抓 圍緊 要人

快閃落區搵林鄭

Yes！
咁次我地玩遊擊，不可久留！

最新消息，未有圖

最新消息，未有圖證實，有冇人畀到圖

圖 快快快

畀人截停嗰陣時， 可能會緊張得滯， 唔小心踩錯油門當break, 冇人想

留力下星期啦～！衰鬼～！
沙田已解圍；大家快撒！
係Ｄ龜未過晒「旺角」之前！要閃！
咁次我地玩遊擊，不可久留！

PUSH，有冇更近圖知咩事

不宜久留，
身家清白者自行判斷

PUSH，有冇手足有更近圖知咩事

好似被抓左上車

人丁單薄，不要硬拼！
我地已達到目的！快閃！唔好留係旺角！

唔係下化？知唔知衰咩？

To: #261043
手口卜人 捉

其他手足離開朗豪坊！唔好再留啦！
7.21 下星期再戰啦！

岩呀，其實主要係保沙田柚走到

同埋順便試埋有沒可能開到兩條戰線。

STREAM LINK

推呀 旺角既手足
沙田大致已完

好似話橫過馬路即被捉埋牆

現場有班好似想擋狗車 唔夠人出唔到馬路

現場人士決定，請收聲，blocked

無記者呀 有無辦法叫記者出黎影

係旺角架巴絲機本上都be water同知朗豪中左伏，係唔係見到黑就捉咋

而家旺角乜野情況?係咪又拉咗人?

l
dllm

風頭火勢 捉咪捉囉

聽lve 捉左2個

WHY

54095 捉佢埋牆 四五個警察㩒佢落地捉咗

收到！
唔好再留啦！快閃！

任務完成
係時候散水
人少唔好硬拼呀
好多謝今日有出黎既巴絲相信我肯出黎救沙田柚
我愛連登仔

有冇link

沙田散左
大家醒水
近地鐵站好啲

多謝

不切割 冷處理 無條件支持同路人

黑衫唔好落單 be water

仲有狗車兜緊朗記周圍

旺角手足安全為上

叉咗電？

推
快啲翻屋企！
721金鐘見

見唔見記者？如：立場新聞

未叉

收到晒～！

好多狗小心

閃啦！手足，辛苦晒～！

其實沙田同旺角應該唔同反應大隊 係咪有用？

如果有人被拉，有冇議員幫手？

發夢圍緊狗車，要人！！！

食完糖水就走

唔知, 有個警察話唔知點解拉左

然後上車走左

Live話拉左2個
警員49469講野有口音

多謝旺角手足圍魏救趙
返屋企休息下先

有一男一女 似同一間 太遠唔肯定邊間

搵人call律師議員幫被拉左既巴打

而家睇緊LIVE

邊度

self-fulfilling prophecy

THIS？

重申沙田大致完成

我無睇到第一身 聽隔離講話黑衫橫過馬路即刻成班衝埋去

有手足比咗被捕手足個人資料啦

有冇人可以親口通知現場

可以得閒就約班街坊食糖水！

1. 有冇人可以親口通知現場主要目的已達，可散
2. 有冇人知被捕人士有冇律師/議員跟

大致上散曬 重有小量人留

1. 有冇人可以親口通知現場主要目的已達，可散
2. 有冇人知被捕人士有冇律師/議員跟

目前直播

PLEASE

立場哥哥去緊mk

真係唔好再著黑衫周圍行，班狗見到黑衫就發癲，帶多件衫開波先笠落身

立場哥哥真係好正

狗仔又想引人蒲頭呀？

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

而家朗豪冇狗

有個巴打被拉左發洩夠收隊咋

朗豪附近冇晒軍狗

頭先有條西裝友手機放心口拍片，小心

人少搏唔過 全部手足同我翻屋企！

目的已達，長期作戰

入夜了 旺角手足快啲返屋企

幫我推推個po thx

be water 返屋企

畀人嘅嗰位手足叫咩名，我要通知議員

求借電

立場直播去緊

好似玩咗立場哥哥
佢去到我地同啲犬都已經散咗

畀人拉嘅嗰位手足叫咩名，我要通知議員

成個旺角都唔見有警車，唔知係唔係有盤算緊啲咩

依家朗豪眼睇無警

都無話玩唔玩嘅，始終立場讀者都想知咩情況

而家要做嘅嘢係呢樣

但今次成功突發游擊，效果非常好
下次再多人啲就其他地方了

經過旺角狗屋正門 有1藍2白睇住出面

起碼做返個信心畀自己手足，證明係WORK

咁旺角仲要唔要人？

目的完成，可以徹退

目的已達，暫無突發事

而家係要幫被拉嗰兩/三位

其實都要多謝樓主有相，大家先信同開始出。仲有沒濕鳩暗號
大家應該識點分玩野同認真啦

遲下樓主可以做下事後討論

無證我唔知佢係唔係差佬
淨係知到佢地追住人打好危險，所以要幫市民手

就係咁簡單

只要有相，狗就要做嘢，好緊要

好彩追post

推！！

朗豪坊拉左人

要人

而家係要幫被拉嗰兩/三位

圖？咩事？要人做咩？

有人話一陣出去

彌敦道

聽到立場live話會有事發生

佢話未經證實唔知咩事，係可能

圖

沙田已撒
無須圍魏！

吓？唔係撤曬啦咩？

旺角狗屋 目測大部份車返晒埋位，報案室走左兩個疑似便衣出黎，比佢地啤到，閃先各位小心

補返隔離POST最新消息

散晒啦
班人玩pokemon go打塔都要拉要鎖
CLS

班狗根本痴撚哂線，宵禁呀笨

即係而家冇事了？

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

好人一生平安, 沙田巴絲好波.